\begin{theorem}[Cauchy-Integralformel]
	\(U\subseteq\C\) offen, \(f:U\to\C\) holomorph, \(\gamma:[\alpha,\beta]\to U\) stückweise \(C^1\)-geschlossener Weg, nullhomolog in U (d.h. \(n(\gamma,z)=0\) für alle \(z\in(\C\backslash\Spur (\gamma))\) mit \(z\in\C\backslash U\)). Dann gilt für \(z\in U,z\notin\Spur (\gamma):\)
	\[n(\gamma,z)f^{(k)}(z)=\frac{k!}{2\pi i}\int\limits_{\gamma} \frac{f(\xi)}{(\xi-z)^{k+1}} d \xi \]  
\end{theorem}

Anmerkung: Statt der Bedingung nullhomolog für den Weg können auch mehr Bedingungen an den Definitionsbereich gestellt werden, z.B. \(U\) einfach zusammenhängend.

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=4cm]{Bilder/TheorieCouchyIntegral-1.png}
	\caption{Veranschaulichung zu \enquote{Weg ist nullhomolog}}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=5cm]{Bilder/TheorieCouchyIntegral-2.png}
	\caption{Gegenbeispiel zu \enquote{Weg ist nullhomolog"}}
\end{figure}

\begin{theorem}[Identitätssatz]
	\(\emptyset\neq U\subseteq\C\) offen, zusammenhängend, \(f:U\to\C\) und \(g:U\to\C\) holomorph.
	\begin{enumerate}[a)]
		\item Hat \(\{z\in U: f(z)=g(z)\}\) einen Häufungspunkt in \(U\), so gilt \(f=g\).
		\item Gibt es \(\xi\in U\) mit \(f^{(k)}(\xi)=g^{(k)}(\xi)\) für alle \(k\in\N_0\), so gilt \(f=g\). 
	\end{enumerate}
\end{theorem}

\underline{Liste weiterer wichtiger Sätze}
\begin{enumerate}
	\item Maximums- und Minimumsprinzip
	\item Satz von der Gebietstreue
\end{enumerate}